Baby Condom比人hack咗?

Google Search緊啲嘢
見到有個result係Baby Condom
一㩒就redirect咗去賭博網
去Mainpage得個1字

試入嗰陣